沙士嘅教訓係咪畀香港人遺忘得一乾二淨

屌 點解依家啲家長唔教自己啲細路要掩口咳
冇禮貌都算
有傳染病爆發累撚死人全香港人啊屌你老母

利申 俾人噴到成手口水好嬲

港豬不嬲健忘